1200 葵廣對出有兩架狗車

一路開唔到post

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命